班垃圾利狗已經痴撚哂線

人都未買到就開成十鳩幾個post
污染波台、浪費網絡資源
希望全部空炮趕走佢地

yes

是的

駁5刀
又賣飛又打丁又空炮

扑吾刀

YMCA

特係你
利狗大佬

u
我唔入利post
朝朝起身都一個新post

樓主利迷

史迷

你唔入利post又知我入

樓主呢個post都好污染波台同浪費網絡資源

成地精

因為我仲入緊

support ching

收爺啦

樓主J得最撚勁

唔想睇咪唔撚好睇 咁都要開個po屌

岩牙

你唔撚想睇樓主開PO屌咪唔撚好睇 咁都要入黎

駁吾到

憎你班利狗好撚耐

英超最強攻擊線
福仔 連加特 禾仔
2&B 藍斯

冇錯

不了

賣屎讚屎香

下次幫反我

邊個笑你打格我屌爆佢老母

利迷內亂

sickball

爻5刂

空砲利 空砲利 柒到飛起

沙高打CB

仆你個街
樓主開完post雲迪克就空炮
樓主又中

屌你老母

樓主快撚啲死啦

樓主

fan就87

樓豬你希望成真啦

有你祝福